立場影住男警搜成班女市民身

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

打狗救人 替天行道